破甲利器

火魔法

推

重點係，面粉周圍有得賣

支野應該叫做，射出面粉器

就算唔整把射出器，淨係擺埋粉喺防線再放火魔法都好勁

擺*堆*

放火實PK，哩支野唔同，係噴面粉，面粉點解著火，可能班9好野火。

once upon a time in hollywood

射
係灑麵粉出黎器

小心TK

唔會，支野直出

畜龍甲唔係防火咩？

gap位

冇gap位都好，燒到件野咁慶佢地一定想除都除唔切